食個tea都谷到一肚氣

前日我去茶記食個下午茶，飲完杯凍檸茶之後我同個伙記講話想加水加冰加檸檬，個收銀就話要收2杯既$啵...我就話你敢收就得啦。佢真係收我2杯凍檸茶嘅$...真係激氣。啲冰啲水值幾$?? 2杯嘢飲就立即可以損害你的聲譽!

agger 樓豬應該同佢講你係 email 嘅 bbf

日日打去食環都仲得呀開餐廳咁撚串

邊間冇得refill咁垃圾

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

前日有個傻人去左我間茶記食個下午茶，咁佢飲完杯凍檸茶之後同我講話想加水加冰加檸檬，個收銀就話要收2杯既$啵...個傻人就話你敢收就得啦。點知收銀真係收我2杯凍檸茶嘅$...真係爽yy。啲冰啲水唔值錢架。 2杯嘢飲就立即可以張個傻人撚狗!

嘩屌
連登多幾個你啲咁嘅會員就大鑊了

回帶蘇施黃